講多無謂

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS